招集00後巴絲

睇下連登有幾多00後
04打後個啲番屋企叫聲媽媽先
其他既上水

你地係連登有冇比人歧視？

有冇人想一齊去旅行

算吧啦，冇人理你呀

新會然

我見過啲00,01思想上都冇乜野 幾好傾

學生妹

08

我10後

咁撚勁有曬手機仲上連登

99年就擺大哥哥 00就歧視 真心唔喜歡

f3女學生

16年絲打

他連登無00後

係咪都加個真心好柒

只係表達我好想撚屌呢班人

其實真係柒到唔敢講自己00後 利申01